點解手機read唔到card reader？

早幾日買咗samsung galaxy C5
之前用過OTG線插卡reader，頭幾次仲read到
之後有次用用吓就忽然間read唔到(搵唔到插喺card reader嘅sd card
後尾就插極都冇反應
點解會咁？

btw一個賣$35嘅OTG card reader買唔買得過？其他見過80幾到100幾都有，呢個咁平驚佢唔知會唔會有問題

Driver?